請大家一齊寫信去港台表示慰問受傷攝影師+支持港台

班廢老同保皇狗點解比到咁多壓力港台
因為佢地真係有行動去投訴唔係網上齋嗡

今次輪到我地要比返D支持港台同埋慰問火魔誤傷果個攝影師
等港台手足有數字證明佢地並不孤單！

推

大力支持

寫封信最多用你十分鐘

支持港台唔係得把口
今次寫信慰問攝影師
平時都要睇多D 31

簡單易做有效果

今次真係對港台唔住